\PassOptionsToPackage{unicode=true}{hyperref} % options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provides euro and other symbols
\else % if luatex or xelatex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage[]{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\usepackage{longtable,booktabs}
% Fix footnotes in tables (requires footnote package)
\IfFileExists{footnote.sty}{\usepackage{footnote}\makesavenoteenv{longtable}}{}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

% set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother


\date{}

\begin{document}

\hypertarget{contrat-de-partenariat-pour-luxe9vuxe8nement-pg-day-france-2018}{%
\section{CONTRAT DE PARTENARIAT POUR L'ÉVÈNEMENT ``PG DAY FRANCE
2018''}\label{contrat-de-partenariat-pour-luxe9vuxe8nement-pg-day-france-2018}}

La société
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}.
(appelée la Société),

dont le siège social est à
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{},

\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}.,

Numéro de TVA
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}.,

en le nom de ses réprésentants légaux
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{},

ET

L'association POSTGRESQLFR dont le siège social est au 13 rue du Square
Carpeaux, 75018 PARIS FRANCE, appelée PostgreSQLFr.

CONSIDERANT

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\tightlist
\item
  que PostgreSQLFr a une activité à but non lucratif ayant pour objectif
  la promotion, le dévelopment et la protection du logiciel Open Source
  de gestion de bases de données connu sous le nom de `PostgreSQL', en
  accord avec ses statuts;
\item
  la société qui s'engage dans ce contrat (``Contrat'') de partenariat
  publicitaire avec PostgreSQLFr dans le but de promouvoir la notoriété
  de sa propre marque avec l'objectif d'augmenter les ventes de
  produits/services qu'elle produit ainsi que ses marchés;
\item
  que la société a lu l'annexe A : Niveaux de visibilité des
  partenariats du .PG DAY FRANCE 2018.;
\item
  la société s'engage à fournir à PostgreSQLFr sa marque en accord avec
  le niveau de partenariat de promotion établit à la section 2 du
  contrat comme défini dans l'Annexe A;
\item
  que PostgreSQLFr va organiser un événement international à Marseille,
  en FRANCE, le 26 juin 2018 appelé PG Day France 2018.
\end{enumerate}

\hypertarget{section-1.-pruxe9ambule}{%
\subsection{Section 1. Préambule}\label{section-1.-pruxe9ambule}}

Le préambule fait partie intégrale du contrat.

\hypertarget{section-2.-niveaux-de-partenariat-de-promotion}{%
\subsection{Section 2. Niveaux de Partenariat de
promotion}\label{section-2.-niveaux-de-partenariat-de-promotion}}

La Société adopte le niveau de partenariat de promotion suivant, tel que
défini dans ``Annexe A -- Niveaux de visibilité des partenariats du PG
DAY FRANCE 2018. (sélectionner l'option choisie):

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  {[} {]} Partenariat de promotion niveau Gold
\item
  {[} {]} Partenariat de promotion niveau Silver
\item
  {[} {]} Partenariat de promotion niveau Bronze
\end{itemize}

\hypertarget{section-3.-obligations-de-postgresqlfr}{%
\subsection{Section 3. Obligations de
PostgreSQLFr}\label{section-3.-obligations-de-postgresqlfr}}

PostgreSQLFr s'engage à mettre en valeur la marque de la Société tel que
défini en Annexe A sur la base du niveau de partenariat choisi en
section 2 du présent Contrat, en effectuant les activités et en
accordant les permissions prévues par ce Contrat.

Il est convenu que les obligations relatives à la mise en valeur de la
marque de la Société telles que décrites ci-dessus et la participation
de PostgreSQLFr à l'évènement, constitueront le respect de l'obligation
assumée en vertu du présent contrat, et excluent l'obligation
d'atteindre un résultat déterminé.

\hypertarget{section-4.-obligations-de-la-sociuxe9tuxe9}{%
\subsection{Section 4. Obligations de la
Société}\label{section-4.-obligations-de-la-sociuxe9tuxe9}}

La Société s'engage à payer la somme de
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}
EURO, en compensation des obligations de PostgreSQLfr, à verser sur le
compte enregistré au nom de .ASSOCIATION POSTGRESQLFR. identifié par les
références suivantes :

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  RIB: ** 30002 08359 0000070397D 36**
\item
  IBAN: \textbf{FR50 3000 2083 5900 0007 0397 D36}
\item
  BIC:** CRLYFRPP**
\end{itemize}

Le paiement doit être effectué au plus tard 30 jours après la signature
du contrat de partenariat publicitaire ou six semaines avant la date de
la conférence, selon la première éventualité.

Le Société est responsable de tous les coûts et frais associés au
transfert du paiement.

\hypertarget{section-5.-duruxe9e}{%
\subsection{Section 5. Durée}\label{section-5.-duruxe9e}}

Le présent Contrat expirera lorsque toutes les dispositions et
obligations seront réalisées pour le PG DAY FRANCE 2018 et il n'est pas
renouvelable, sauf consentement exprès des deux Parties acté par écrit
pour renouveller ces obligations après l'évènement aux mêmes conditions
ou dans des conditions différentes qui feront l'objet d'un accord de
renouvellemement.

\hypertarget{section-6.-limitation-de-responsabilituxe9}{%
\subsection{Section 6. Limitation de
Responsabilité}\label{section-6.-limitation-de-responsabilituxe9}}

Sauf indication contraire, en aucun cas les Parties ne seront
responsables de dommages spéciaux, indirects, accendentels, consécutifs
ou punitifs ( y compris, mais de façon non limitative, l'impossibilité
de réaliser des économies, ou des bénéfices; toute perte de jouissance;
ou toute réclamation faite par une tierce personne ou tout paiement fait
par une tierce personne), tout perte de revenu ou de profit, toute perte
et/ou dommage résultant ou lié à un virus, ou tout perte de donnée et/ou
dommage découlant ou relatif à de l'éxécution du présent Contrat, que ce
soit par une action prévue par le contrat, un délit, ou toute autre base
légale, indépendamment du fait qu'une Partie ait été ou non avisée de la
possibilité de tels dommages.

Sauf indication contraire, en aucun cas le montant total de la
responsabilité de chaque Partie pour tout dommage résultant de ou
relatif à ce Contrat, que ce soit par une action prévue par le contrat,
un délit, ou toute autre base légale, indépendamment du fait qu'une
Partie ait été ou non avisée de la possibilité de tels dommages,
n'excèdera pas le montant des pertes subies par PostgreSQLFr sur la base
des engagements de bonne foi sur ce Contrat, et n'excèdera pas le coût
du niveau de partenariat choisi.

\hypertarget{section-7.-cession-du-contrat}{%
\subsection{Section 7. Cession du
Contrat}\label{section-7.-cession-du-contrat}}

Aucune des parties ne peut céder ses droits découlant du présent Contrat
ou tout droit ou obligation que lui imposent les présentes sans un
consentement préalable écrit par l'autre Partie, , lequel accord ne sera
pas refusé inutilement. Toute tentative de transfert en violation de
cette Section sera caduque, à l'exception du transfert de ce Contrat ou
des droits accordés par les présentes à un successeur en cas de fusion,
de réorganisation interne ou d'aquisition, qui ne constitueront pas un
transfert aux fins de cette Section. Ce Contrat sera applicable au
bénéfice des Parties et les liera ainsi que leurs successeurs ou ayants
droit.

\hypertarget{section-8.-tribunal-et-loi-applicable}{%
\subsection{Section 8. Tribunal et loi
applicable}\label{section-8.-tribunal-et-loi-applicable}}

Le Contrat est régi par la loi française. Tout litige relatif à
l'interprétation ou l'exécution du Contrat sera porté devant le Tribunal
de Commerce de Paris, même en cas de pluralité de défendeurs ou d'appel
en garantie, même pour les procédures d'urgence ou les procédures
conservatoires, en référé ou sur requête.

\hypertarget{section-9.-intuxe9gralituxe9-du-contrat}{%
\subsection{Section 9. Intégralité du
Contrat}\label{section-9.-intuxe9gralituxe9-du-contrat}}

Les Parties s'accordent sur le fait que ce Contrat et toutes les pièces
attachées sont l'expression complète et exclusive du partenariat et se
substituent à tout accord préalable, entente et communication orale ou
écrite, entre les Parties au regard de l'objet du Contrat

Ce Contrat ne peut pas être changé, sauf par un acte écrit et signé par
les deux Parties. Chaque clause de ce Contrat est séparable de toutes
les autres clauses. L'invalidité ou la non-éxécution d'une clause
n'affacte pas et ne remet pas en cause les autres clauses qui
demeureront pleinement en vigueur.

Les parties, entendant être juridiquement liées par le présent accord,
font éxécuter ce Contrat par leurs réprésentants autorisés.

\begin{longtable}[]{@{}ll@{}}
\toprule
\endhead
\begin{minipage}[t]{0.47\columnwidth}\raggedright
Signature du représentant de la Société

\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}..
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}..
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}

Date\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}..
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\strut
\end{minipage} & \begin{minipage}[t]{0.47\columnwidth}\raggedright
Signature du représentant de PostgreSQLFr

\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}

Date\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}..
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}
\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}\ldots{}..\strut
\end{minipage}\tabularnewline
\bottomrule
\end{longtable}

\hypertarget{annexe-a-niveaux-de-visibilituxe9-des-partenariats-du-.pg-day-france-2018.}{%
\section{Annexe A -- Niveaux de visibilité des partenariats du .PG DAY
FRANCE
2018.}\label{annexe-a-niveaux-de-visibilituxe9-des-partenariats-du-.pg-day-france-2018.}}

\hypertarget{gold}{%
\subsection{Gold}\label{gold}}

En tant que partenaire Gold, la Société disposera des opportunités de
promotion suivantes:\\

\begin{itemize}
\item
  Inclusion proéminente du logo de la Société et du lien vers le site
  web de la Société sur le site web de la conférence (le logo sera
  fourni par la Société, voir la section
  \protect\hyperlink{fourniture-des-logos-et-du-matuxe9riel-promotionnel}{Fourniture
  des logos et du matériel promotionnel}).).
\item
  Inclusion proéminente du logo de la Société en introduction des vidéos
  réalisées durant la conférence.
\item
  Six entrées gratuites à la conférence dans la limite des places
  disponibles.
\item
  Inclusion de quatre fiches promotionnelles au format A4 ou US Letter
  (éventuellement inséré dans une pochette à rabats) dans le sacs de
  tous les participants (le matériel promotionnel sera fourni par la
  Société).
\item
  Inclusion de deux petits cadeaux promotionnels de la Société dans le
  sac de conférence de chaque participant, tel que un crayon, une clé
  USB ou un pin's. (les cadeaux seront fournis par la Société).
\item
  La possibilité d'inclure un panneau publicitaire d'une taille maximum
  de 2 mètres de hauteur par 1 mètre de largeur sur la scène d'une des
  salles de conférence. (Le panneau sera fourni par la Société, son
  emplacement sera déterminé par PostgreSQLFr).
\item
  Un stand dans le hall du lieu de conférence pour effectuer la
  promotion des produits et des services de la Société.
\item
  La liste des adresses e-mail des participants ayant donné
  explicitement leur accord pour que leurs informations personnelles
  soient partagées.
\item
  Permission pour la société d'utiliser le titre ``Partenaire Gold du PG
  DAY FRANCE 2018'' sur le site web de la société, sur tout matériel
  promotionnel et dans les annonces de presse que la société réalisera.
\end{itemize}

\textbf{Le coût du partenariat Gold tel que décrit ci-dessus est de 3000
€.}

\hypertarget{silver}{%
\subsection{Silver}\label{silver}}

En tant que partenaire Silver, la Société disposera des opportunités de
promotion suivantes:\\

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Inclusion proéminente du logo de la Société et du lien vers le site
  web de la Société sur le site web de la conférence (le logo sera
  fourni par la Société, voir la section
  \protect\hyperlink{fourniture-des-logos-et-du-matuxe9riel-promotionnel}{Fourniture
  des logos et du matériel promotionnel}).
\item
  Trois entrées gratuites à la conférence dans la limite des places
  disponibles.
\item
  Inclusion de deux fiches promotionnelles au format A4 ou US Letter
  (éventuellement inséré dans une pochette à rabats) dans le sacs de
  tous les participants (le matériel promotionnel sera fourni par la
  Société).
\item
  Inclusion d'un petit cadeau promotionnel de la Société dans le sac de
  conférence de chaque participant, tel que un crayon, une clé USB ou un
  pin's. (le cadeau sera fourni par la Société).
\item
  Permission pour la société d'utiliser le titre ``Partenaire Silver du
  PG DAY FRANCE 2018'' sur le site web de la société, sur tout matériel
  promotionnel et dans les annonces de presse que la société réalisera.
\end{itemize}

\textbf{Le coût du partenariat Silver tel que décrit ci-dessus est de
1500 €.}

\hypertarget{bronze}{%
\subsection{Bronze}\label{bronze}}

En tant que partenaire Bronze, la Société disposera des opportunités de
promotion suivantes:

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Inclusion du logo de la Société et du lien vers le site web de la
  Société sur le site web de la conférence. (Le logo sera fourni par la
  Société, voir la section
  \protect\hyperlink{fourniture-des-logos-et-du-matuxe9riel-promotionnel}{Fourniture
  des logos et du matériel promotionnel}).
\item
  Une entrée gratuite à la conférence dans la limite des places
  disponibles.
\item
  Inclusion d'une fiche promotionnelle au format A4 ou US Letter
  (éventuellement inséré dans une pochette à rabats) dans le sacs de
  tous les participants (le matériel promotionnel sera fourni par la
  Société).
\item
  Permission pour la société d'utiliser le titre ``Partenaire Bronze du
  PG DAY FRANCE 2018'' sur le site web de la société, sur tout matériel
  promotionnel et dans les annonces de presse que la société réalisera.
\end{itemize}

\textbf{Le coût du partenariat Bronze tel que décrit ci-dessus est de
400 €.}

\hypertarget{fourniture-des-logos-et-du-matuxe9riel-promotionnel}{%
\subsection{Fourniture des logos et du matériel
promotionnel}\label{fourniture-des-logos-et-du-matuxe9riel-promotionnel}}

Les Logos doivent être transmis avant le 8 mai 2018. Les logos seront
dimensionnés et positionnés en fonction du niveau de partenariat. Les
logos pourront être réordonné sans ordre précis au sein d'un même niveau
de partenariat. La société est l'unique responsible de la qualité des
documents fournis à PostgreSQLFr. Tous les documents graphiques qui
seront imprimés ou utilisé par PostgreSQLFr doivent être fournis dans un
format exploitable (tel que TIFF, PNG, EPS, SVG) avec une qualité et une
définition suffisante. Les logos doivent avoir un fond transparent pour
être inclus sur le site web et le livret de la conférence.*

\end{document}
